no foreigner know

actually no foreigner know that lihkg open a world section for them, please think some possible plan to let them know!

we should promote the world channel to twitter.

yes but how

Please promote on Twitter

pump

Comment on the top tweets about Hong Kong

How did they know about LIHKG?
Better use the same way right?
Twitter and Reddit might be a plus

Let’s promote on twitter

with this tag #LihkgWorld ?

maybe we can post more news here discuss and then share the post to twitter

twitter

I guess admin should have an official announcement for the establishment of this section soon?

We should post links on twitter with #LIHKGWORLD

Sounds great!

push!

the foreigner not interested in the official announcement, we should discuss the news here and then share that post on twitter

New direction for advertising
Push it on Lennon wall and spread it

Has anyone posted the release of English channel of LIHKG on twitter?
If yes, we can tweet it and comment with the hashtag like #LihkgEngChannel to notice the foreigners who care abt hk affairs

ask gphone for help

yes this is a great idea

The very first thing to do is to make one of the posts here become hot posts so that more people can know it

we need a English guidance for applyjng LIHKG accounts

yes thats what I thought